1.Question: What is the capital city of Australia?
A) Sydney
B) Melbourne
C) Canberra
D) Brisbane


2.Question: Which planet is known as the "Red Planet"?
A) Earth
B) Mars
C) Venus
D) Jupiter

3.Question: What is the largest ocean on Earth?
A) Atlantic Ocean
B) Indian Ocean
C) Southern Ocean
D) Pacific Ocean

4.Question: Which mountain is the highest in the world?
A) K2
B) Mount Everest
C) Kangchenjunga
D) Lhotse

5.Question: In which year did World War II end?
A) 1943
B) 1945
C) 1947
D) 1950

6.Question: What is the currency of Japan?
A) Yuan
B) Won
C) Ringgit
D) Yen

7.Question: Which country is known as the Land of the Rising Sun?
A) China
B) South Korea
C) Japan
D) Vietnam

8.Question: What is the longest river in the world?
A) Amazon River
B) Nile River
C) Yangtze River
D) Mississippi River

9.Question: Who wrote the play "Romeo and Juliet"?
A) Charles Dickens
B) Jane Austen
C) William Wordsworth
D) William Shakespeare

10.Question: Which continent is known as the "Dark Continent"?
A) Asia
B) Africa
C) South America
D) Antarctica

